[{"id":329,"name":"25 de Mar\u00e7o","shortDescription":"Rua 25 de mar\u00e7o","endereco":"Rua 25 de mar\u00e7o","location":{"latitude":"-23.543023","longitude":"-46.632391"}},{"id":343,"name":"Alameda Bar\u00e3o de Limeira","shortDescription":"Alameda Bar\u00e3o de Limeira","endereco":"Alameda Bar\u00e3o Limeira","location":{"latitude":"-23.538332","longitude":"-46.644548"}},{"id":535,"name":"Ateli\u00ea compartilhado Casa Amarela","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1075","location":{"latitude":"-23.5489247","longitude":"-46.6516813"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/175\/file\/5921\/audit\u00f3rio144x144-4715c979a98cd4e342128d2000f2ccfa.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/175\/file\/5921\/audit\u00f3rio144x144-513321adec2245278b97ac7edfda2d5c.jpg"},"id":175,"name":"Audit\u00f3rio Ibirapuera","shortDescription":"Com 7 mil m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 4.870 m\u00b2 de \u00e1rea projetada, o audit\u00f3rio apresenta espet\u00e1culos de m\u00fasica, teatro e dan\u00e7a, servindo de espa\u00e7o para o desenvolvimento de novos talentos e a promo\u00e7\u00e3o do encontro entre culturas e express\u00f5es art\u00edsticas nacionais e internacionais.","endereco":"Av. Pedro \u00c1lvares Cabral. Parque do ibirapuera","location":{"latitude":"-23.5868398284439","longitude":"-46.6536140441895"}},{"id":337,"name":"Av. Duque de Caxias x Av. Rio Branco","shortDescription":"Av. Duque de Caxias x Av. Rio Branco","endereco":"Av. Duque de Caxias x Av. Rio Branco","location":{"latitude":"-23.536492","longitude":"-46.642331"}},{"id":354,"name":"Avenida Casper L\u00edbero","shortDescription":"Av. C\u00e1sper L\u00edbero","endereco":"Avenida C\u00e1sper L\u00edbero, alt. N\u00ba 100","location":{"latitude":"-23.541367","longitude":"-46.6367"}},{"id":449,"name":"Avenida Rio Branco","shortDescription":"Avenida Rio Branco","endereco":"Rio Branco","location":{"latitude":"-23.54052","longitude":"-46.639309"}},{"id":454,"name":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, alt n\u00ba 180","location":{"latitude":"-23.544289","longitude":"-46.636864"}},{"id":342,"name":"Bar da Dona On\u00e7a","shortDescription":".","endereco":"Av. Ipiranga, 200","location":{"latitude":"-23.545819","longitude":"-46.644732"}},{"id":398,"name":"Bar do Estad\u00e3o","shortDescription":".","endereco":"Viaduto Nove de Julho, 193","location":{"latitude":"-23.548503","longitude":"-46.642569"}},{"id":344,"name":"Beew Bar","shortDescription":".","endereco":"Rua Haddock Lobo, 167","location":{"latitude":"-23.555055","longitude":"-46.658679"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/128\/file\/5926\/bma144x144-6c6962015d75b1c37e367e02f9e030f4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/128\/file\/5926\/bma144x144-5d28252f2b67d6e18d4bfb847aafa4ab.jpg"},"id":128,"name":"Biblioteca M\u00e1rio de Andrade","shortDescription":"Uma das mais tradicionais institui\u00e7\u00f5es culturais do pa\u00eds, a BMA possui acervo expressivo, com destaque para as cole\u00e7\u00f5es de artes, mapas, peri\u00f3dicos, obras raras e acervo da ONU. Oferece, tamb\u00e9m, atendimento especializado a pesquisadores. Em sua programa\u00e7\u00e3o, acontecem eventos liter\u00e1rios, exposi\u00e7\u00f5es, cursos, palestras e outras atividades culturais.","endereco":"R. da Consola\u00e7\u00e3o, 94, Consola\u00e7\u00e3o","location":{"latitude":"-23.5478663","longitude":"-46.643437"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-f323f148eeb330cb779effc330c9ba00.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-bb1e0b8437d5e52e3cbcc369a4b4a513.jpg"},"id":153,"name":"Biblioteca P\u00fablica Viriato Corr\u00eaa (Tem\u00e1tica em Literatura Fant\u00e1stica)","shortDescription":"Inaugurada em julho de 1952 no bairro de Vila Mariana, atuou principalmente com o p\u00fablico infantojuvenil at\u00e9 novembro de 2008, quando passou a ser tamb\u00e9m tem\u00e1tica em literatura fant\u00e1stica.","endereco":"R. Sena Madureira, 298, Vila Mariana","location":{"latitude":"-23.5934285","longitude":"-46.6389306"}},{"id":347,"name":"BOS BBQ - Barbecue House","shortDescription":".","endereco":"Rua Pedroso Alvarenga, 559","location":{"latitude":"-23.580928","longitude":"-46.675906"}},{"id":348,"name":"Boulevard S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":".","endereco":null,"location":{"latitude":"-23.54452","longitude":"-46.636604"}},{"id":523,"name":"CAIXA Cultural S\u00e3o Paulo","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, 111 - S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5489961","longitude":"-46.6333048"}},{"id":529,"name":"Cama & Caf\u00e9","shortDescription":"","endereco":"Rua Roberto Simonsen, 79, 01017-020 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5491181","longitude":"-46.6321875"}},{"id":472,"name":"Casa das Rosas","shortDescription":"","endereco":"Av. Paulista, 37, Bela Vista","location":{"latitude":"-23.570871","longitude":"-46.645216"}},{"id":509,"name":"Casa de Portugal","shortDescription":"","endereco":"AV. DA LIBERDADE, 602 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5580071","longitude":"-46.6370796"}},{"id":481,"name":"Casa Guilherme de Almeida","shortDescription":".","endereco":"R. Macap\u00e1, 187 - Perdizes\u00a0","location":{"latitude":"-23.546737","longitude":"-46.673916"}},{"id":473,"name":"Catavento Espa\u00e7o Cultural da Ci\u00eancia","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a C\u00edvica Ulisses Guimar\u00e3es, s\/n, Pal\u00e1cio das Ind\u00fastrias","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/193\/file\/5914\/ccjinterna01144x144-c69a62bd6e67f5ba39cf2aff65f74c77.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/193\/file\/5914\/ccjinterna01144x144-c95c659fc1bb7ad20828fee9a4281e6f.jpg"},"id":193,"name":"CCJ - Centro Cultural da Juventude","shortDescription":"O CCJ \u2013 Centro Cultural da Juventude, equipamento da Secretaria Municipal de Cultura, \u00e9 o maior centro p\u00fablico dedicado aos interesses da juventude da cidade de S\u00e3o Paulo. Inaugurado em 27 de mar\u00e7o de 2006, fruto da mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade no Or\u00e7amento Participativo, inspira outros centros de refer\u00eancia de juventude pelo Brasil e pelo mundo.","endereco":"Av. Deputado Em\u00edlio Carlos, 3.641 - Vila Nova Cachoeirinha","location":{"latitude":"-23.4752920586824","longitude":"-46.6700077056885"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-d7eff43784b5149e75284012fd867005.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-c5eeea3d6bfad1ee6ceae92f65ced972.jpg"},"id":169,"name":"CCSP - Centro Cultural S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Espa\u00e7o p\u00fablico de cultura e conv\u00edvio, o Centro Cultural S\u00e3o Paulo possui quatro pavimentos de uma \u00e1rea de 46.500 m\u00b2 localizada entre a Rua Vergueiro e a Av 23 de maio, esta\u00e7\u00f5es Vergueiro e Para\u00edso do metr\u00f4. Inaugurado em 13 de maio de 1982, a partir da necessidade de uma extens\u00e3o da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade, transformou-se em um dos primeiros espa\u00e7os culturais multidisciplinares do pa\u00eds.","endereco":"R. Vergueiro, 1.000, Para\u00edso.","location":{"latitude":"-23.5710168","longitude":"-46.6398464"}},{"id":536,"name":"Cemit\u00e9rio da Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1660 - Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 01302-001","location":{"latitude":"-23.551132","longitude":"-46.6565304"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/195\/file\/7098\/ccpenha144x144-d4cc5d5b1cee70810fc07231370d208d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/195\/file\/7098\/ccpenha144x144-756ce3560ef3923524f055b4a0f62a89.jpg"},"id":195,"name":"Centro Cultural da Penha","shortDescription":"O Centro Cultural da Penha (CCP) foi fundado em dezembro de 2012. Trata-se de um equipamento p\u00fablico de cultura, composto pelo Espa\u00e7o Cultural M\u00e1rio Zan, Biblioteca P\u00fablica Jos\u00e9 Paulo Paes, Teatro Martins Penna, al\u00e9m de est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o e salas de estudos em todos os andares do pr\u00e9dio. O CCP destina-se a atividades de cunho exclusivamente cultural e art\u00edstico e promove, em seus espa\u00e7os, shows, espet\u00e1culos teatrais, circenses e de dan\u00e7a, bem como exposi\u00e7\u00f5es de artes visuais, audiovisuais, oficinas culturais ou art\u00edsticas.","endereco":"Largo do Ros\u00e1rio, 20 \nPenha. 03634-020","location":{"latitude":"-23.5256658","longitude":"-46.5491053"}},{"id":510,"name":"Centro Cultural Pomp\u00e9ia","shortDescription":"","endereco":"Rua Ministro Ferreira Alves, 305 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5310424","longitude":"-46.6832934"}},{"id":511,"name":"Centro Cultural Tatuap\u00e9 Ad Libtum","shortDescription":"","endereco":"Rua Torrinha, 19 - Tatuap\u00e9 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5500105","longitude":"-46.5748206"}},{"id":512,"name":"Centro da Cultura Judaica","shortDescription":"","endereco":"Rua Oscar Freire, 2500 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5509701","longitude":"-46.6784219"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/197\/file\/7103\/cfcctiradentes144x144-0a71e168399a464b3622690ea8332790.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/197\/file\/7103\/cfcctiradentes144x144-5d82ea425cbec6f188597aa7defbefdb.jpg"},"id":197,"name":"Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes","shortDescription":"Criado em 2012, o Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes \u00e9 um equipamento municipal vinculado ao Departamento de Expans\u00e3o Cultural (DEC) da Secretaria Municipal de Cultura. Possui caracter\u00edsticas in\u00e9ditas por integrar \u00e0s atividades culturais a forma\u00e7\u00e3o profissionalizante. Situado numa regi\u00e3o que apresenta alto \u00edndice de vulnerabilidade social, o CFCCT visa contribuir com a promo\u00e7\u00e3o de qualidade de vida aos moradores dos arredores, abrangendo uma programa\u00e7\u00e3o para todas as idades, mas com foco privilegiado nos jovens e crian\u00e7as, atendendo a voca\u00e7\u00e3o de centro de forma\u00e7\u00e3o cultural e profissional.","endereco":"R. In\u00e1cio Monteiro, 6.900","location":{"latitude":"-23.5803897","longitude":"-46.3892467"}},{"id":527,"name":"CEU \u00c1gua Azul","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida dos Metal\u00fargicos, 1262 - Cidade Tiradentes","location":{"latitude":"-23.5937974","longitude":"-46.4062568"}},{"id":363,"name":"CEU Aricanduva (Itaquera)","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Olga Fadel Abarca, s\/n","location":{"latitude":"-23.572735","longitude":"-46.502769"}},{"id":364,"name":"CEU Caminho do Mar","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Engenheiro Armando de Arruda Pereira, 5.241","location":{"latitude":"-23.668584","longitude":"-46.633996"}},{"id":28,"name":"CEU Campo Limpo - Cardeal Dom Agnelo Rossi","shortDescription":"O Centro Educacional Unificado (CEU) \u00e9 um complexo educacional, esportivo e cultural caracterizado como espa\u00e7o p\u00fablico m\u00faltiplo.\n A cidade de S\u00e3o Paulo conta hoje com 45 CEUs e o Centro de Conviv\u00eancia Educativo e Cultural de Heli\u00f3polis.\n \nOs CEUs possuem:\n- 01 Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEI) para crian\u00e7as de zero a tr\u00eas anos, \n- 01 Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) para alunos de quatro e cinco anos\n- 01 Escola Municipal de Ensino Fundamental (EMEF), que tamb\u00e9m oferece Ensino de Jovens e Adultos (EJA). \n\nTodas as unidades s\u00e3o equipadas com quadra poliesportiva, teatro, playground, piscinas, biblioteca, Telecentro e espa\u00e7os para oficinas, ateli\u00eas e reuni\u00f5es.\nOs espa\u00e7os s\u00e3o abertos \u00e0 comunidade, inclusive aos finais de semana. \nCom programa\u00e7\u00e3o variada para todas as idades, os CEUs garantem aos moradores dos bairros mais afastados acesso a equipamentos p\u00fablicos de lazer, cultura, tecnologia e pr\u00e1ticas esportivas, contribuindo com o desenvolvimento das comunidades locais. \nConhe\u00e7a aqui os CEUs de S\u00e3o Paulo: (clique em cada um para saber mais)","endereco":"Av. Carlos Lacerda, 678. Pirajussara","location":{"latitude":"-23.6378851049386","longitude":"-46.7798173427582"}},{"id":366,"name":"CEU Cantos do Amanhecer ","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida Cantos do Amanhecer, s\/n","location":{"latitude":"-23.649293","longitude":"-46.786027"}},{"id":368,"name":"CEU Casa Blanca","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Jo\u00e3o Damasceno, 85","location":{"latitude":"-23.646719","longitude":"-46.743634"}},{"id":370,"name":"CEU In\u00e1cio Monteiro","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Bar\u00e3o Barroso do Amazonas, s\/n","location":{"latitude":"-23.569322","longitude":"-46.41038"}},{"id":371,"name":"CEU Ja\u00e7an\u00e3","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Antonio Cesar Neto, 105","location":{"latitude":"-23.463393","longitude":"-46.58332"}},{"id":372,"name":"CEU Jardim Paulistano ","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Aparecida do Taboado, s\/n","location":{"latitude":"-23.458903","longitude":"-46.70812"}},{"id":359,"name":"CEU Lajeado","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Manuel da Mota Coutinho, 293","location":{"latitude":"-23.543297","longitude":"-46.399756"}},{"id":373,"name":"CEU Navegantes","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Maria Moassab Barbour, s\/n","location":{"latitude":"-23.743101","longitude":"-46.660725"}},{"id":374,"name":"CEU Parais\u00f3polis","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Doutor Jos\u00e9 Augusto Souza e Silva, s\/n","location":{"latitude":"-23.620362","longitude":"-46.729514"}},{"id":375,"name":"CEU Parelheiros","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Jos\u00e9 Pedro de Borba, 20","location":{"latitude":"-23.82734","longitude":"-46.726257"}},{"id":360,"name":"CEU Parque Anhanguera (Jaragu\u00e1)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Pedro Jos\u00e9 de Lima, 1020","location":{"latitude":"-23.440093","longitude":"-46.78781"}},{"id":376,"name":"CEU Parque Bristol (Ipiranga)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Professor Artur Primavesi, s\/n","location":{"latitude":"-23.642977","longitude":"-46.608598"}},{"id":378,"name":"CEU Perus","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Bernardo Jos\u00e9 de Lorena, s\/n","location":{"latitude":"-23.4056832","longitude":"-46.7512844"}},{"id":379,"name":"CEU Quinta do Sol (Penha)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida Lu\u00eds Imparato, n 564","location":{"latitude":"-23.4987827","longitude":"-46.4966423"}},{"id":485,"name":"CEU Rosa da China","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua\u00a0Clara Petrela, s\/n - Jardim S\u00e3o Roberto\u00a0","location":{"latitude":"-23.620993","longitude":"-46.501204"}},{"id":382,"name":"CEU Tiquatira (Penha)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida Condessa Elisabeth de Robiano, s\/n","location":{"latitude":"-23.62027","longitude":"-46.456305"}},{"id":383,"name":"CEU - Tr\u00eas Lagos (Capela do Socorro)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Estrada do Barro Branco, s\/n","location":{"latitude":"-23.771491","longitude":"-46.680381"}},{"id":384,"name":"CEU Tr\u00eas Pontes","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Capach\u00f3s, 400","location":{"latitude":"-23.4786364","longitude":"-46.3817771"}},{"id":386,"name":"CEU Vila Atl\u00e2ntica (Pirituba)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Coronel Jos\u00e9 Ven\u00e2ncio Dias, 840","location":{"latitude":"-23.481543","longitude":"-46.76268"}},{"id":387,"name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 (S\u00e3o Miguel Paulista)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida Marechal Tito, 3.452","location":{"latitude":"-23.4950027","longitude":"-46.4115431"}},{"id":388,"name":"CEU Vila do Sol (Ipiranga)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Avenida dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos, 369","location":{"latitude":"-23.493916","longitude":"-46.412872"}},{"id":389,"name":"CEU - Vila Rubi (Capela do Socorro)","shortDescription":"Centro Educacional Unificado","endereco":"Rua Domingos Tarroso, 101","location":{"latitude":"-23.727181","longitude":"-46.697824"}},{"id":391,"name":"Cine Dom Jos\u00e9","shortDescription":"","endereco":"Rua Dom Jos\u00e9 de Barros, 301","location":{"latitude":"-23.543228","longitude":"-46.639555"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/530\/file\/7383\/cineolido144x144-2-dd351739b569ff05c49a097ec17b855f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/530\/file\/7383\/cineolido144x144-2-20ea5e8e5ad29273d89a02e5490036b0.jpg"},"id":530,"name":"Cine Olido","shortDescription":"Reformado, o Cine Olido recebe diversas mostras de cinema e outras atividades.","endereco":"","location":{"latitude":"-14.235004","longitude":"-51.92528"}},{"id":495,"name":"Cinesesc","shortDescription":"","endereco":"Rua Augusta, 2075","location":{"latitude":"-23.5603357","longitude":"-46.6625412"}},{"id":392,"name":"Cit Ecum - Centro Internacional de Teatro","shortDescription":"","endereco":"\u00a0Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1623","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":513,"name":"Clube Homs","shortDescription":"","endereco":"Avenida Paulista, 735","location":{"latitude":"-23.5667745","longitude":"-46.650213"}},{"id":393,"name":"Clubinho da AAMAM","shortDescription":".","endereco":"Rua Mato Grosso, 388","location":{"latitude":"-23.550262","longitude":"-46.65898"}},{"id":395,"name":"Coreto Ant\u00f4nio Prado","shortDescription":"Coreto Ant\u00f4nio Prado","endereco":"Pra\u00e7a Antonio Prado, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.545566","longitude":"-46.634307"}},{"id":508,"name":"Cultura Inglesa - Unidade Pinheiros","shortDescription":"","endereco":"Rua Deputado Lacerda Franco, 333 - Pinheiros","location":{"latitude":"-23.5622159","longitude":"-46.6912425"}},{"id":394,"name":"Edif\u00edcio Copan","shortDescription":".","endereco":"Avenida Ipiranga, 200","location":{"latitude":"-23.545819","longitude":"-46.644732"}},{"id":390,"name":"Elevado Costa e Silva (Minhoc\u00e3o)","shortDescription":"Elevado Costa e Silva (Minhoc\u00e3o)","endereco":"Minhoc\u00e3o","location":{"latitude":"-23.54593","longitude":"-46.647874"}},{"id":537,"name":"Espa\u00e7o Cia do Feij\u00e3o","shortDescription":"","endereco":"Rua Dr. Teodoro Baima 68, Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo, SP","location":{"latitude":"-23.5465937","longitude":"-46.64618"}},{"id":515,"name":"ESPA\u00c7O CULTURAL TENDAL DA LAPA","shortDescription":"","endereco":"RUA GUAICURUS 1100 s\u00e3o paulo","location":{"latitude":"-23.5223787","longitude":"-46.696344"}},{"id":396,"name":"Espa\u00e7o Parlapat\u00f5es","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 158","location":{"latitude":"-23.547873","longitude":"-46.646647"}},{"id":397,"name":"Espa\u00e7o Redimuinho de Teatro","shortDescription":"","endereco":"Rua \u00c1lvaro de Carvalho","location":{"latitude":"-23.548254","longitude":"-46.640918"}},{"id":403,"name":"Esta\u00e7\u00e3o J\u00falio Prestes","shortDescription":"Esta\u00e7\u00e3o J\u00falio Prestes","endereco":"Rua Mau\u00e1, 1","location":{"latitude":"-23.534805","longitude":"-46.640082"}},{"id":474,"name":"Esta\u00e7\u00e3o Pinacoteca","shortDescription":"","endereco":"Largo General Os\u00f3rio, 66, Centro","location":{"latitude":"-23.534186","longitude":"-46.638769"}},{"id":399,"name":"Fishersman","shortDescription":".","endereco":"Rua Pedroso Alvarenga, 554","location":{"latitude":"-23.580865","longitude":"-46.675931"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/183\/file\/5933\/galeriaolido144x144-6a2dc99276fcff0ec9d78760c20632cb.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/183\/file\/5933\/galeriaolido144x144-5bf10d38ea5e0002534b055dc09b4a2a.jpg"},"id":183,"name":"Galeria Olido","shortDescription":"A tradicional galeria instalada no centro novo da cidade passou a funcionar como centro cultural em setembro de 2004. Al\u00e9m de cinema com capacidade para 236 pessoas, o local conta com duas salas de espet\u00e1culo (uma exclusiva para dan\u00e7a), dois andares expositivos, o Centro de Mem\u00f3ria do Circo e um ponto de leitura.","endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 473. S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5432315","longitude":"-46.638795"}},{"id":517,"name":"Garoa Hacker Clube","shortDescription":"","endereco":"R Costa Carvalho, 567, S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5649886","longitude":"-46.6991556"}},{"id":488,"name":"Igreja Nossa Senhora da Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 585, Consola\u00e7\u00e3o - Ao lado da Pra\u00e7a Roosevelt","location":{"latitude":"-23.547032","longitude":"-46.647116"}},{"id":404,"name":"Ladeira da Mem\u00f3ria","shortDescription":"Ladeira da Mem\u00f3ria","endereco":"Ladeira da Mem\u00f3ria","location":{"latitude":"-23.547782","longitude":"-46.639303"}},{"id":405,"name":"Ladeira S\u00e3o Francisco","shortDescription":"Ladeira S\u00e3o Francisco","endereco":"Largo S\u00e3o Francisco, n\u00ba 34","location":{"latitude":"-23.549563","longitude":"-46.636787"}},{"id":425,"name":"Largo Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","shortDescription":"Largo Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","endereco":"Largo Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","location":{"latitude":"-23.532991","longitude":"-46.642874"}},{"id":336,"name":"Largo do Arouche","shortDescription":"Largo do Arouche","endereco":"Largo do Arouche","location":{"latitude":"-23.541454","longitude":"-46.645683"}},{"id":406,"name":"Largo do Caf\u00e9","shortDescription":"Largo do Caf\u00e9","endereco":"Largo do Caf\u00e9, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.546042","longitude":"-46.635167"}},{"id":507,"name":"Largo do Paissand\u00fa","shortDescription":"Largo do Paissandu","endereco":"Largo do Paissand\u00fa","location":{"latitude":"-23.5427245","longitude":"-46.6383969"}},{"id":407,"name":"Largo General Os\u00f3rio","shortDescription":"Largo General Os\u00f3rio","endereco":"Largo General Os\u00f3rio","location":{"latitude":"-23.534879","longitude":"-46.639173"}},{"id":408,"name":"Largo Santa Efig\u00eania","shortDescription":"Largo Santa Ifig\u00eania","endereco":"Largo de Santa Ifig\u00eania, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.541195","longitude":"-46.636814"}},{"id":409,"name":"Largo S\u00e3o Francisco","shortDescription":"Largo S\u00e3o Francisco","endereco":"Largo S\u00e3o Francisco, n\u00ba 34","location":{"latitude":"-23.549563","longitude":"-46.636787"}},{"id":415,"name":"Marcelino Pan y Vino","shortDescription":".","endereco":"R. Girassol, 451,","location":{"latitude":"-23.554552","longitude":"-46.689736"}},{"id":416,"name":"Mercado Municipal","shortDescription":".","endereco":"Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.541578","longitude":"-46.62948"}},{"id":419,"name":"Mosteiro S\u00e3o Bento","shortDescription":"","endereco":"Largo S\u00e3o Bento","location":{"latitude":"-23.54384","longitude":"-46.634025"}},{"id":475,"name":"Museu Afro Brasil","shortDescription":"","endereco":"R. Pedro \u00c1lvares Cabral, s\/n,  Pavilh\u00e3o Manoel da N\u00f3brega - Parque do Ibirapuera","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":476,"name":"Museu da Casa Brasileira","shortDescription":"","endereco":"Av. Brigadeiro Faria Lima, 2705, Jardim Paulistano","location":{"latitude":"-23.579308","longitude":"-46.68516"}},{"id":477,"name":"Museu da Imagem e do Som","shortDescription":"","endereco":"Avenida Europa, 158, Jardim Europa","location":{"latitude":"-23.572582","longitude":"-46.675998"}},{"id":482,"name":"Museu da L\u00edngua Portuguesa","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a da Luz - Centro","location":{"latitude":"-23.534757","longitude":"-46.634584"}},{"id":478,"name":"Museu de Arte Sacra","shortDescription":"","endereco":"Av. Tiradentes, 676, Luz","location":{"latitude":"-23.529858","longitude":"-46.63158"}},{"id":420,"name":"Ninna 730","shortDescription":".","endereco":"R. Padre Jo\u00e3o Manuel, 730","location":{"latitude":"-23.563466","longitude":"-46.664261"}},{"id":421,"name":"No Name","shortDescription":".","endereco":"Rua Mato Grosso, 402","location":{"latitude":"-23.550351","longitude":"-46.659125"}},{"id":484,"name":"Oficina Cultural Oswald de Andrade","shortDescription":"","endereco":"Rua Tr\u00eas Rios, 363 - Bom Retiro - Cep: 01123-001 - S\u00e3o Paulo \u2013 SP","location":{"latitude":"-23.52856","longitude":"-46.637417"}},{"id":423,"name":"\u00d4nibus da Dan\u00e7a","shortDescription":".","endereco":"Avenida Ipiranga, 200","location":{"latitude":"-23.545819","longitude":"-46.644732"}},{"id":483,"name":"Pa\u00e7o das Artes","shortDescription":"","endereco":"Av. da Universidade 1, Cidade Universit\u00e1ria","location":{"latitude":"-23.564046","longitude":"-46.715394"}},{"id":424,"name":"Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a","shortDescription":".","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.550347","longitude":"-46.632917"}},{"id":426,"name":"Parque da Luz","shortDescription":"Parque da Luz","endereco":"Pra\u00e7a da Luz, 366","location":{"latitude":"-23.534847","longitude":"-46.634523"}},{"id":520,"name":"Parque Linear Tiquatira","shortDescription":".","endereco":"Rua Sabbado D\u2019 \u00c2ngelo 1518 sala 02\/03\nS\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5460392","longitude":"-46.4455941"}},{"id":428,"name":"P\u00e1teo do Col\u00e9gio","shortDescription":"P\u00e1teo do Col\u00e9gio","endereco":"Pra\u00e7a Pateo do Collegio, 2","location":{"latitude":"-23.548334","longitude":"-46.632839"}},{"id":521,"name":"Ponto de Cultura da Comunidade","shortDescription":"","endereco":"Av. Manoel da Maia, 131 S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.7324793","longitude":"-46.689807"}},{"id":429,"name":"Pra\u00e7a  Alfredo Issa","shortDescription":"Pra\u00e7a Alfredo Issa","endereco":"Pra\u00e7a Alfredo Issa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.539059","longitude":"-46.636309"}},{"id":412,"name":"Pra\u00e7a da Liberdade","shortDescription":"Pra\u00e7a da Liberdade","endereco":"Pra\u00e7a da Liberdade","location":{"latitude":"-23.555179","longitude":"-46.635601"}},{"id":447,"name":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica","shortDescription":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica","endereco":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543856","longitude":"-46.643284"}},{"id":458,"name":"Pra\u00e7a da S\u00e9","shortDescription":"Pra\u00e7a da S\u00e9","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.550995","longitude":"-46.634354"}},{"id":456,"name":"Pra\u00e7a da S\u00e9 x Rua Direita","shortDescription":"Pra\u00e7a da S\u00e9 x Rua Direita","endereco":"S\u00e9 x R. Direita","location":{"latitude":"-23.548334","longitude":"-46.634802"}},{"id":430,"name":"Pra\u00e7a  Dom Jos\u00e9 Gaspar","shortDescription":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, localizada atr\u00e1s da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade.","endereco":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar","location":{"latitude":"-23.547306","longitude":"-46.641683"}},{"id":434,"name":"Pra\u00e7a do Patriarca","shortDescription":"Pra\u00e7a do Patriarca","endereco":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 292","location":{"latitude":"-23.5473318496567","longitude":"-46.63678586483"}},{"id":431,"name":"Pra\u00e7a Princesa Isabel","shortDescription":"Pra\u00e7a Princesa Isabel","endereco":"Pra\u00e7a Princesa Isabel","location":{"latitude":"-23.536197","longitude":"-46.642241"}},{"id":435,"name":"Pra\u00e7a Ramos","shortDescription":"Pra\u00e7a Ramos","endereco":"Pra\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.544994","longitude":"-46.638679"}},{"id":437,"name":"Pra\u00e7a  Roosevelt","shortDescription":"Pra\u00e7a Roosevelt","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 158","location":{"latitude":"-23.547873","longitude":"-46.646647"}},{"id":438,"name":"R. do Triunfo x R. dos Gusm\u00f5es","shortDescription":"Esquina Rua do Triunfo x Rua dos Gusm\u00f5es","endereco":"R. do Triunfo x R. dos Gusm\u00f5es","location":{"latitude":"-23.536285","longitude":"-46.638269"}},{"id":335,"name":"Restaurante Antonietta","shortDescription":".","endereco":"Rua Mato grosso, 398","location":{"latitude":"-23.5502","longitude":"-46.659227"}},{"id":351,"name":"Restaurante Brown Sugar","shortDescription":".","endereco":"Rua Padre Jo\u00e3o Manuel, 1055","location":{"latitude":"-23.565682","longitude":"-46.666451"}},{"id":352,"name":"Restaurante Butchers Market","shortDescription":".","endereco":"Rua Bandeira Paulista, 164","location":{"latitude":"-23.580727","longitude":"-46.676781"}},{"id":450,"name":"Rua \u00c1lvares Penteado","shortDescription":"Rua \u00c1lvares Penteado","endereco":"Rua \u00c1lvares Penteado","location":{"latitude":"-23.547407","longitude":"-46.634765"}},{"id":514,"name":"Rua Belmiro Braga","shortDescription":"Rua Belmiro Braga","endereco":"Rua Belmiro Braga, S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5606045","longitude":"-46.6869121"}},{"id":345,"name":"Rua Bento Freitas","shortDescription":"Rua Bento Freitas","endereco":"Rua Bento Freitas","location":{"latitude":"-23.545412","longitude":"-46.645663"}},{"id":353,"name":"Rua Carlos de Souza Nazar\u00e9","shortDescription":"Rua Carlos de Souza Nazar\u00e9","endereco":"Rua Carlos de Souza Nazar\u00e9","location":{"latitude":"-23.540214","longitude":"-46.630095"}},{"id":469,"name":"Rua Coronel Xavier de Toledo ","shortDescription":"","endereco":"Rua Coronel Xavier de Toledo","location":{"latitude":"-23.546934","longitude":"-46.639459"}},{"id":451,"name":"Rua da Miseric\u00f3rdia x Rua Direita","shortDescription":"travessa","endereco":"Rua da miseric\u00f3rdia x Rua Direita","location":{"latitude":"-23.548693","longitude":"-46.634633"}},{"id":439,"name":"Rua Formosa","shortDescription":"Rua Formosa","endereco":"R. Formosa","location":{"latitude":"-23.546326","longitude":"-46.638043"}},{"id":440,"name":"Rua Gusm\u00f5es x Rua dos Protestantes","shortDescription":"Esquina Rua Gusm\u00f5es x Rua dos Protestantes","endereco":"R. Gusm\u00f5es x R. dos protestantes","location":{"latitude":"-23.535857","longitude":"-46.637479"}},{"id":444,"name":"Rua Gusm\u00f5es x Rua Santa Ifig\u00eania","shortDescription":"Esquina Rua Gusm\u00f5es x Rua Santa Ifig\u00eania","endereco":"R.Gusm\u00f5es x R.Sta Ifig\u00eania","location":{"latitude":"-23.536713","longitude":"-46.639625"}},{"id":349,"name":"Rua Helv\u00e9tia","shortDescription":"Rua Helv\u00e9tia","endereco":"Rua Helv\u00e9tia","location":{"latitude":"-23.5357463","longitude":"-46.6454301"}},{"id":452,"name":"Rua Jo\u00e3o Bricola","shortDescription":"Rua Jo\u00e3o Bricola","endereco":"Rua Jo\u00e3o Bricola","location":{"latitude":"-23.545511","longitude":"-46.634182"}},{"id":413,"name":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3","shortDescription":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3","endereco":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3","location":{"latitude":"-23.545971","longitude":"-46.635953"}},{"id":414,"name":"Rua Pra\u00e7a da Luz","shortDescription":"Rua Pra\u00e7a da Luz","endereco":"Pra\u00e7a da Luz, 366","location":{"latitude":"-23.534847","longitude":"-46.634523"}},{"id":441,"name":"Rua Protestantes x Rua Mau\u00e1","shortDescription":"Esquina Rua Protestantes x Rua Mau\u00e1","endereco":"R. Protestantes x R. Mau\u00e1","location":{"latitude":"-23.535451","longitude":"-46.633922"}},{"id":448,"name":"Rua Ribeiro de Lima","shortDescription":"Rua Ribeiro de Lima","endereco":"Ribeiro de Lima","location":{"latitude":"-23.531617","longitude":"-46.634977"}},{"id":446,"name":"Rua Triunfo x Rua dos Andradas","shortDescription":"Rua do Triunfo x Rua dos Andradas","endereco":"R.Triunfo x R. dos Andradas","location":{"latitude":"-23.536285","longitude":"-46.638259"}},{"id":532,"name":"Rua Vit\u00f3ria x Rua dos Protestantes","shortDescription":"Rua Vit\u00f3ria x Rua dos Protestantes","endereco":"Pr\u00f3ximo da Rua General Couto de Magalh\u00e3es, 300","location":{"latitude":"-23.5365861818096","longitude":"-46.6370165348053"}},{"id":443,"name":"Rua  Xavier de Toledo","shortDescription":"Rua Xavier de Toledo","endereco":"R. Xavier Toledo","location":{"latitude":"-23.547784","longitude":"-46.642034"}},{"id":470,"name":"Rua XV de Novembro","shortDescription":"Rua XV de Novembro","endereco":"Rua Quinze de novembro","location":{"latitude":"-23.548145","longitude":"-46.633919"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/433\/file\/7428\/p\u00e7aartesconservat\u00f3rio144x144-848b0c54febd07ac68b61931795eb741.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/433\/file\/7428\/p\u00e7aartesconservat\u00f3rio144x144-e460e1c92990a2723167090c740d6aa9.jpg"},"id":433,"name":"Sala do Conservat\u00f3rio","shortDescription":"Sala de teatro e eventos da Pra\u00e7a das Artes","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 281","location":{"latitude":"-23.544264","longitude":"-46.637389"}},{"id":480,"name":"Sala S\u00e3o Paulo","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 16 - Campos El\u00edsios","location":{"latitude":"-23.533576","longitude":"-46.640035"}},{"id":455,"name":"Satyros","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 214","location":{"latitude":"-23.547673","longitude":"-46.646085"}},{"id":457,"name":"Sede Luz do Faroeste","shortDescription":"","endereco":"Rua do Triunfo, 301","location":{"latitude":"-23.535472","longitude":"-46.63874"}},{"id":492,"name":"Sesc Belenzinho","shortDescription":"","endereco":"Rua Padre Adelino, 1000","location":{"latitude":"-23.5440281","longitude":"-46.5842873"}},{"id":493,"name":"Sesc Bom Retiro","shortDescription":"","endereco":"Alameda Nothmann, 185","location":{"latitude":"-23.5305195","longitude":"-46.64301669"}},{"id":494,"name":"Sesc Carmo","shortDescription":"","endereco":"Rua do Carmo, 147","location":{"latitude":"-23.5517578","longitude":"-46.63017409"}},{"id":496,"name":"Sesc Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"","endereco":"Rua Dr. Vila Nova, 245","location":{"latitude":"-23.546035","longitude":"-46.65024089"}},{"id":497,"name":"Sesc Interlagos","shortDescription":"","endereco":"Av. Manoel Alves Soares, 1100","location":{"latitude":"-23.7276051","longitude":"-46.6830815"}},{"id":498,"name":"Sesc Ipiranga","shortDescription":"","endereco":"Rua Bom Pastor, 822","location":{"latitude":"-23.5839231","longitude":"-46.6078084"}},{"id":499,"name":"Sesc Itaquera","shortDescription":"","endereco":"Av. Fernando do Esp\u00edrito Santo Alves de Mattos, 1000","location":{"latitude":"-23.5802886","longitude":"-46.47162739"}},{"id":500,"name":"Sesc Pinheiros","shortDescription":"","endereco":"Rua Paes Leme, 195","location":{"latitude":"-23.5677257","longitude":"-46.6976204"}},{"id":501,"name":"Sesc Pompeia","shortDescription":"","endereco":"Rua Cl\u00e9lia, 93","location":{"latitude":"-23.5255034","longitude":"-46.6818779"}},{"id":502,"name":"Sesc Santana","shortDescription":"","endereco":"Av. Luiz Dumont Villares, 579","location":{"latitude":"-23.496851","longitude":"-46.612362"}},{"id":503,"name":"Sesc Santo Amaro","shortDescription":"","endereco":"Rua Amador Bueno, 505","location":{"latitude":"-23.6529373","longitude":"-46.71310619"}},{"id":504,"name":"Sesc Vila Mariana","shortDescription":"","endereco":"Rua Pelotas, 141","location":{"latitude":"-23.5815771","longitude":"-46.643994"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/219\/file\/6353\/solardamarquesa144x144-f9ee484137b4d74f2ffeeba4022fcc6d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/219\/file\/6353\/solardamarquesa144x144-3f80f7ef387ca1f2f935035b6513098e.jpg"},"id":219,"name":"Solar da Marquesa de Santos","shortDescription":"Na Rua do Carmo, hoje Roberto Simonsen, localiza-se o Solar da Marquesa de Santos, raro exemplar de resid\u00eancia urbana do s\u00e9culo 18. N\u00e3o h\u00e1 dados precisos sobre a data de constru\u00e7\u00e3o desse im\u00f3vel. A Marquesa de Santos, c\u00e9lebre amante de D. Pedro I, foi sua propriet\u00e1ria entre 1834 e 1867, adquirindo o solar da herdeira do Brigadeiro Leme, seu primeiro propriet\u00e1rio oficialmente documentado. Suas salas abrigam atividades museol\u00f3gicas e a sede do Museu da Cidade de S\u00e3o Paulo.","endereco":"R. Roberto Simonsen, 136. S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5486686","longitude":"-46.6322562"}},{"id":505,"name":"Sotero","shortDescription":"","endereco":"Rua Bar\u00e3o de Tatu\u00ed, 282","location":{"latitude":"-23.5384033","longitude":"-46.6540357"}},{"id":490,"name":"SP Escola de Teatro","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 210 - Consola\u00e7\u00e3o","location":{"latitude":"-23.547937","longitude":"-46.646043"}},{"id":460,"name":"Teatro \u00c1gora","shortDescription":"","endereco":"Rua Rui Barbosa, 672","location":{"latitude":"-23.56121","longitude":"-46.645279"}},{"id":461,"name":"Teatro Comunne","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1218","location":{"latitude":"-23.548831","longitude":"-46.65313"}},{"id":462,"name":"Teatro do Inc\u00eandio","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1219","location":{"latitude":"-23.549259","longitude":"-46.65273"}},{"id":525,"name":"Teatro Oficina","shortDescription":"","endereco":"Rua Jaceguai, 520 - Bela Vista, S\u00e3o Paulo - SP 01315-010","location":{"latitude":"-23.5553052","longitude":"-46.6411997"}},{"id":464,"name":"Teatro Ruth Escobar","shortDescription":"","endereco":"Rua dos Ingleses, 209","location":{"latitude":"-23.559466","longitude":"-46.646774"}},{"id":489,"name":"Teatro S\u00e9rgio Cardoso","shortDescription":"","endereco":"Rua Rui Barbosa, 153 - Bela Vista - S\u00e3o Paulo \u2013 SP","location":{"latitude":"-23.556552","longitude":"-46.645442"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-6f2ebf4e2f4cbcee6baef28ff8989afd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-561edbb7ee2f00ef41b659c89e138c9f.jpg"},"id":207,"name":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Com o inc\u00eandio, em 1898, do Teatro S\u00e3o Jos\u00e9, a cidade de S\u00e3o Paulo ficou sem um palco para receber grandes companhias l\u00edricas estrangeiras. Foi quando, em 12 de setembro de 1911, foi inaugurado o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo, nascido dos sonhos de uma cidade que crescia com a ind\u00fastria e o caf\u00e9 e que nada queria dever aos grandes centros culturais do mundo. O projeto foi concebido por Claudio e Domiziano Rossi, do c\u00e9lebre escrit\u00f3rio Ramos de Azevedo.","endereco":"P\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba, Centro S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5452412","longitude":"-46.6390132"}},{"id":522,"name":"Trash 80's","shortDescription":"","endereco":"Rua Alvaro de Carvalho, 40 - S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5140489","longitude":"-46.7816539"}},{"id":331,"name":"Vale do Anhangaba\u00fa","shortDescription":"O Vale do Anhangaba\u00fa \u00e9 uma regi\u00e3o do centro da cidade de S\u00e3o Paulo. \u00c9 um espa\u00e7o p\u00fablico caracterizado como pra\u00e7a, onde tradicionalmente organizam-se manifesta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, com\u00edcios pol\u00edticos e apresenta\u00e7\u00f5es e espet\u00e1culos populares.","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"}},{"id":466,"name":"Viaduto do Ch\u00e1","shortDescription":"Viaduto do Ch\u00e1","endereco":"Viaduto do Ch\u00e1, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.546741","longitude":"-46.63776"}},{"id":467,"name":"Viaduto Santa Ifig\u00eania","shortDescription":"Viaduto Santa Ifig\u00eania","endereco":"Largo de Santa Ifig\u00eania, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.541195","longitude":"-46.636814"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/468\/file\/7435\/vitrinedadan\u00e7a144x144-bff9f6186e55997a2f067cd3962e4622.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/\/files\/space\/468\/file\/7435\/vitrinedadan\u00e7a144x144-5445e3ad69387f3b6c5865230a1bbf66.jpg"},"id":468,"name":"Vitrine da Dan\u00e7a","shortDescription":"O local abriga aulas de dan\u00e7a de sal\u00e3o e tamb\u00e9m apresenta\u00e7\u00f5es musicais dos projetos Quarta Flow, Bai\u00e3o de Quarta, Quinta do Samba Rock e Ter\u00e7a de Samba.","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473","location":{"latitude":"-23.543012","longitude":"-46.638609"}}]